727不入村，不生事，比人搞一定還拖！行完就分批散...想加多樣全民武裝到回家,入到地鐵都唔好除,危險呀

最好著彩色衫唔好比佢地認到

著黑白間條

咪帶GEAR 人地真係好嬲架

一直GEAR都係防具